求非藍芽無線鍵盤

有無咩推界

想要細細隻好似咁

最好入電池

同求

最好機械鍵盤 61/87KEY

然後價錢平平地

諗住拎黎比電視機用